假設林鄭在2020年2月才提出逃犯條例修訂和國歌法

個個怕晒疫症，唔敢遊行示威
很大機會成功通過

CHING今年貴庚?

如果今日先推法案係真正的03年翻版

2003都係滅左沙士，仲未通過到國安法，先成功引發50萬人上街。如果佢早少少搞二讀三讀，即在2003年4月劃死線，可能已經成功通過。